TVB:陳浩天趁G20峰會聯同疆獨組織赴大阪 促國際社會制裁中國

有潔癖
覺得港英旗 疆獨唔應該係到

聯同被中共迫害族群，合情合理

搞集中營唔應該制裁咩

有市民到美國和英國等領事館請願，要求外國停止干預香港事務。前香港民族黨召集人陳浩天就在日本大阪，促請國際社會制裁中國及香港。

由市民眾籌集資刊登的反修訂《逃犯條例》廣告，繼續在多份外國報章出現，包括日本《朝日新聞》、《日本時報》；南韓的《朝鮮日報》、《韓國日報》和澳洲的《澳洲人報》等，目的是趁大阪二十國集團峰會，引起國際關注香港問題。

早前被取締的「香港民族黨」召集人陳浩天到了大阪，促請各國制裁中國和香港。

前香港民族黨召集人陳浩天表示：「香港政府正追隨北京的步伐，與整個文明世界對著幹。我在此促請所有國家聆聽，為了世界自由及文明，對中國及香港施以制裁。」

同陳浩天同場的，還有「疆獨」組織、「世界維吾爾代表大會」主席熱比婭。

在本港，約一百名市民響應網上號召，到美國、英國、德國總領事館及歐盟駐港辦事處請願，要求停止干預香港事務。

林先生稱：「我們看見日前有部分香港市民出來表達意見，他們希望外國政府介入香港事務，甚至提出要求外國『解放香港』，我們認為這樣做是很危險的事。」

各領事館和辦事處派代表接信。

天仔原來叫郁埋香港

佢話要制裁埋香港

死鳩開啦3毛 係咁POST 陳浩天做乜柒

係又點？

林奠係咁撚口硬既高 焦唔焦土只係遲早既事